救救觀塘衝動中學生

話說啱先收工返屋企
我見兩個中學生
拎住好晒投影器紙張
講明今晚喺順利宿舍
出面播啲狗亂咬人嘅片
同埋向大眾講元朗事件

嗰度好多狗好驚佢哋俾人咬

有冇附近嘅巴絲可跟進堅定洗

幫你推推

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票